依加J2播緊繼承者們

之前未睇過，唔知真實劇情，但岩岩睇左三個字，已經見到一個女仔同時比三個男仔鍾意，三個男仔都高大西裝骨骨，不停出現兩個男仔為左一個女仔而爭吵嘅情節。
我相信我係女都會不停ff, 韓劇果然係女人a片